一個月重左5kg算唔算正常

175， 本身瘦撚底,真係食幾多都係咁上下range

得65kg重

一月中開始做多左少少運動

最大分別係開始食早餐，同食多左紅肉

好自然咁重左5kg

我諗天下間無唔肥到既瘦撚，只有唔食早餐既瘦撚

有無增肌？

肌肉好似漲左少少

特別係胸同手

可能因為我間唔中有推胸同拉機

一切都是概率